集思廣益 女神唔開心可以點氹翻佢笑好

有冇大神可以救下細佬我？

再唔笑就要做我女朋友

呢招絕呀 但我諗起 寧願係寶馬喊都唔要係單車上面笑呢句

除褲影相畀佢睇，笑完你細會開心返